====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: l ' exposition spécialisée dans un bâtiment isolé attire surtout des visiteurs convaincus d ' avance , et ne touche guère les catégories de population qui n ' ont pas reçu , par l ' héritage ou par l ' éducation , le goût d ' une certaine culture (2) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

